BE KELL RAKNI A METHODJIKBA AZ ENTiTY-hez a következő mezőket
üzenet Message text
hajó típus ShipType text
költségkeret Budget text
úti cél Destination text
skipper igény SkipperNeeded YesNo
kezdő dátum DateFrom DateTime
vég dátum DateTo
